今日可以用左輪單發槍咁射人，聽日佢自然夠膽用半自動用狙擊槍去打人

有冇好對策?

效法工聯會接放工

前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

做好文宣，成個來龍去脈show俾人睇，不過唔好做假
俾人睇到你做假，人地就唔會再可憐你

半自動都係單發
全自動先係連發

佢地好似有枝 Ar 15 定咩，成 30 發彈

係時候學暴動始祖